波台想排個狗陣挑機利物浦 要點排?

我會排4231 打超級主攻陣
首先波台3大巨頭(最受歡迎既狗): 排3叉撃 再由波台教主做超級連結狗
防中由2大新星擔正
龍門再用笠水猛將
sure win la

-------------------------------肉酸狗(佩席斯主席)--------------------------
食屎狗(晴晴)--------------蓋狗(蓋ching)--------------------------放針狗(N賓)
-----------------打手狗(New美斯)------------打手狗(帶棗兒)-------------------------
派膠狗(2和B)------濕狗(濕鳩lily-好喜歡她)----表情狗(希比)--------------爆閳狗(最愛-爆右閳)
--------------------------------笠水狗(世界色情王)----------------------------------------------

大家覺得呢個陣嬴唔嬴到臭利狗?

蓋清會留力

個龍避波

蓋清係痢狗果面啵

蓋清利迷黎

進入主攻陷阱要換我入黎打假對攻,來回高速球

超級連結人

肉酸狗同蓋狗都會自己og啦 對面留力搵班u8細路踢都得

有隻防中停緊賽

siuma?

對奶共明星隊都打唔贏

就一隻放針狗 對面嚇到腳軟啦

蓋清幾時做左波台教主